福建幫要覆啅

有傳11號福建幫吹雞要覆啅，各位要小心吖!!!!!!!

使閪理佢。

福建炒飯

咁都要2手準備架，人地攞刀，街坊攞遮，點都係人地佔上風

係屋企打機點覆啅

到時辛苦各位警察叔叔啦
放心！有事有浩園瞓

好明顯到時同元朗一樣 大把藉口話黎唔到支援，大家真係自求多福

上次北角示威者冇爆錯玻璃

上次人少，今次人多，街坊未必夠做

你真係好撚煩

已經一百幾十個post